為李梓敬感到驕傲

雖然未有資格同國務卿應酬

但係一個月前同一個剛剛應酬完國務卿嘅廢青、難民同台辯論

除左法律博士之外，今次立法會選舉又多個賣點！

Yeah! 諗起都好替佢開心同驕傲